【警察請入】對中共而言，警隊係赤化香港既最大憂慮

發展大灣區 想令香港邊界模糊化 赤化香港 做既第一樣一定會係幫警隊換血 因為暫時黎講 你地仲係唯一自由係香港執法既武裝部隊

雖然話唔同政見 但你地係土生土長香港人 對香港有歸屬感 愛唔愛國自己心知肚明 加上受過訓練 有武裝 你估大陸驚你地定我地多啲？自己諗下

香港警民關係90年後一直都好 至少冇人會阻住你地做野 好配合你地 治安係成為世界美譽

大陸知道直接出政策幫警隊換血係一定冇可能 仲會團結埋香港人 even係雨傘/魚蛋之後警民都算融洽 就拎上年深水埗mtr開槍黎講 你地最憎既連登仔係讚緊警察開槍開得好 無疑係對你地有信任先會咁講
深水埗港鐵站發生開槍事件 警方封鎖現場調查

當真係比你地捉曬打死曬啲示威者 冇人再咁出黎 咁又點 大陸下一個開刀就係你地
因為冇香港人會贏
大陸論壇已經吹曬風叫警察送仔女返大陸讀書 何妖叫警察返大陸退休 目標係揸住你地春袋 依家已經為大灣區執法部門一體化鋪緊路同埋留唔留意到你身邊講普通話既*同事*特別重手 因為到時都係你地*香港警察*幫佢地食死貓

香港人對你地失望既後果 就係到你地送中/比人重組唔會再有人幫你地 到時大陸人會係你地阿頭 你香港人既身份永遠會比中共標籤 成為最底層 本身的薪酬福利就同上面睇齊 什至更差

雨傘魚蛋 商家佬覺得普選制度自由社會唔關佢事 佢地覺得示威者搞搞震 阻住佢地搵錢
到逃犯條例 商家佬好多都驚到要走資 到警察覺得示威者破壞安寧想講總有一日到你地後悔 依家已經開始續步清算你地睇下下面2個post
［超突發］中國公安將全面取代香港警察

Mon post警員聽住：你哋上司想割蓆自保啦，快啲backup所有對話、錄音

所有香港人只有一齊贏同一齊輸依條路

7/9機場更新 求求大家

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

擁兵自重，好！非常好！

唇亡齒寒

根本佢由回歸開始已經plan定唔頭腦簡單易洗腦根本唔會請，啲高層換哂做黨員，你係冇可能教化到佢地，邊有地方嘅警察可以打自己友打足3個月仲理直氣壯話自己先係正義

無𨶙腦

國家機械已經吹曬風 叫你地送仔女上去讀書何妖叫你地返去退休重組大灣區執法部門 你地就可以送中順便返上去退休

冇野係空穴來風

救得一個得一個

Mon po警睇完 睇下有冇道理

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

以畜生既智慧 應該睇完都唔明你講乜
係呀 講緊你呀 Mon Po狗 轉下個閪腦喇

重組後你地會被分散 送返大陸
大陸唔會比執法人員對執勤地方有歸屬感

睇你信自己香港人定中國大陸

冇香港人會贏

依家果班個個月ot幾皮就夠 唔洗考慮後果 講多無謂

唔該幫我推

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

講黑警對佢地班仆街唔會有影響
可以試下講

你班共產黨既走狗

牠們無咁高智商去消化你篇文

屌，嘥氣喇，做乜都太遲

班蠢閪點會知呀 仲當緊自己係正義超人

飛鳥盡,良弓藏
狡兔死,走狗烹
各位有智慧既警察都應該明白, 就算可以強行平定今次事件, 都會因為要穩民心, 穩國際信心, 而喺警隊大清算.
為咗令你哋唔好亂講野, 送上大灣區集中營都有可能. 親近中共人士都己經出聲借保護為名想送你哋子女上大灣區, 再加上歐美各國人權法, 到時歐美禁你移民, 子女又係大灣區, 唉 我都唔敢再推算落去

班狗邊會有遠見?
只會想用武力立即解決眼前對佢不利既人同事

咪再諗住感化依班仆街

無嘅，指條明路班popo行，要找死嘅到時無得怨人

唉我唔明點解大陸都有人覺醒到
香港人土生土長反而咁

送警察仔女上大陸依招好毒

題外話，深圳灣關口快轉為24小時，另外蓮塘新關口快開張

武警/老解明顯已混入班狗當中，呢幾日出現嘅幾宗死亡個案，假如死者真係831受害人/新屋嶺受害人/受害人家屬，最大機會落手嘅就係呢班混入去嘅熟手技工

去到要清算黑警嘅時候，自然會「有人」良心發現公開呢類事件嘅「真相」，所有責任當然落喺港狗身上，到時候全世界包括堅持撐狗嗰班冇腦人士都必定會同黑警割蓆，藍屍領袖亦必然會引導佢地割蓆

到時候解散黑警同追究責任就順理成章，冇咗狗隊之後可以預期會搵大灣區外援入城「暫代」警察職務，話哂大灣區警務協作

Agg

真心認真諗下
你都係香港人

香港警察子女學校

得香港人唔會背叛香港人

請得嘅散仔好多本身都係喺學校蝦蝦霸霸，呢班人九成九讀唔成書，體格又一定有番咁上下先有能力喺學校做惡霸，毅進紀律部隊課程target嘅就係呢堆垃圾
本身為人已經有問題，打交不嬲都唔留手，俾佢地攞正牌打人仲要冇後果，梗係樂此不疲，仲唔上足電打得大力啲咩

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

送返去之前冇被清算先講啦
返到去又唔識普通話點算呀？下放做民工啦低等人口

呢12個紅色字佢地都未必識得哂呀，仲期望佢地睇得明？

push

另外落馬州話「維修」，唔知會唔會轉兩地一檢？

中共當警察係尿壺
急既時候無左佢唔得
一用撚完就嫌你臭，一腳踢開
香港警察，中共尿壺

又有古惑

改行廿四，你唔夠人手？正合唔意

依家警隊已經好多公安老解